點解會有人中意食雞翼尖？

又無肉 食一啖lur幾次骨 我條女仲要好中意食 準備打柒佢 死港女！

吓？d皮好好食喎！

?

唔好咁啦

中意都用得

你認唔認同我先

屌 食雞翼尖咪又係港女

準備飛左條女

你都係想講你有女姐

雞翼尖真係戇鳩食物

條女又講唔出有咩好食

好多毛

多毛都算 仲要無肉食

食雞翼尖既屌你老母都係雞 食b仔個間垃圾既一定係臭雞

多脂肪囉咁都唔識講
死港女

可以豐胸

利申 港女

我鍾意食又關你事啊

雞翼尖先係精髓 你識條春咩

翼尖最多毒素

我真係唔識

劣食